出去守理大原因：救人！理大已經無哂逃生路線！

見到有post 話 守理大無意義, 所以唔應該出去

而家重點係救人！理大被包圍，入面嘅手足走唔到，之後就會被捕，男女都被警察輪姦／被自殺

pish

推。 呢個post標題講得幾好

推。。

要人

尖沙咀集合

push

推

pish!

救人

人唔夠多....旺角都唔多人

屌 成班剩係推勇武去死，話要守

講開花又無人開

宜家比人圍死曬。。。。

真 要去救poly

火魔+自動灑水 >> Call 消防 救獲 頂往ㄧ時 之後撤離。

［即時]理工出口三路對峙 數百手足被圍捕

問下入面D同學係咪想走先

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

出黎投降咪冇事囉

本身朝早就好多人叫撤
全部比人標籤做散水撚

Tui

紅隧橋燒咗
得返 漆咸道 梳士巴利道 何文田 方向
幫手諗計救手足

根本全部最前線既手足係曬理大入面，唔係點解呢一刻都無人開花

警方 今次擺明唔會理你開花, 打算放棄其他地方。
我質疑 開花係咪真係救到人

宜家班狗擺明唔理我地各區開花

事到如今無人知可以點做

邊個夠膽係理大外圍分散狗注意力

救人呀

出去反包圍呀
推推推推推

有機會走個陣 人地叫你be water
又要扮型堅守落去 仲屌人分化

已家識後悔未?

Push 勿戀陣地戰

深度分析，大家可以都睇下

推!!!

Push

去燒狗宿舍 圍魏救趙

清a出口條穚走啦

背水一戰

呢家被死包啊

出嚟呀
千奇唔好搞狗宿

你唔去自首on9

求大家救救poly
班黑警已經唔理開花架啦
油尖旺嘅手足麻煩反包返黑警

其他區就開花燒狗宿狗屋狗車

已經出曬槍同埋趕記者走
唔該真係要救救理大

係

正視聽：唔好再比港共帶風向，用埋d共狗語言，港共而家唔係「止暴制亂」，係「武力鎮壓」！！

武力鎮壓！！

pishhhhhh

捱

狗唔理開花!
用力去包圍返狗！

救理大

其實撒退反攻狗宿 會唔會好d

無路走呀，點退?

明明係一貫流水社運, 果班冷氣軍師就將流水當散水 on9

咁希望大家出去燒狗宿

但唔建議做

屌

樓主道出旺角依加明顯唔夠人都有人同狗對峙嘅原因

咪係 叫人守住果d又咪係係屋企

所有人同我出黎，救poly手足

好冷血.........

港島和理非集會完未?

點搞啊 睇住班手足死...

各區開花作用唔大
應該要poly附近開花先可以分散警力

可以點

成個下晝都唔走

天黑被狗圍住先話走

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

721

出黎啊屌！！！

831

其他國家大使館可唔可以救到？

旺角果到其實班黑警係守緊
防止我地攻加士居道救理大
要人多攻破佢就可以直衝加士居道

冇用, 各區開花佢地都唔點理咁

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

101

星期一到依家邊仲有人

1111

推呀

要和理非反包圍
咁先可以救到poly

推！！！救人啊！

傻啦邊會屠到
1剪爛鐵絲網係冇9位置離開
2由泳柒爬坡走
3用打爛隔離舊隧道口（地盤位置）

好明顯你地真係冇出去
1) 開花，見唔見到MK個邊攻唔到入去
2) 想去尖咀開根本冇人，周圍已經封死哂
3) 更唔好再講理大人退，所以出入口都已經封死

黑警已經全心淨打理大，佢地靠其實警力已經搞其他

開花啦

唔好包旺角啊

去燒理醒狗

之前提過方法
救中大方法，全面癱瘓

開花 係賭博，賭警察理唔理你。賭輸左，一樣救唔到人

但反包圍/反攻 係最直接，警察一定要理

班學生走唔到呀!!!!!

幫拖呀

當手足今次做得唔完美 可改善
200萬和理非大軍出嚟反包圍救人ok?

理大人，如果真係守唔倒要走嫁啦，幾間大學都走曬，宜家成隊警主力搞你地，冇可能贏，有路走要走啦

冇路啦
只等200萬大軍嚟救

救人啊 只要人多就救到

出理大

block晒

咪係，講到口臭，戰場玩浪漫

攻狗宿

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

唔洗入去嘅
200萬人企滿成個紅磡就夠 齋企

救左人先

要內外一齊夾擊 popo 較少人守住嘅出口

快快快

直接岀poly喇

已到尖沙咀，邊度要人

快啦

Agger 推

推呀dklm

最大問題係埋大已經篤灰, 仲叫人死守

同敵人求饒？ 傻撚左咩

棄裝

推呀，救人呀

打去各領事館

收皮啦你係咪現場呀

推！所以出入口都有人守住，走唔到！

千其唔好咁做呀

和理非中環 勇武18區 火魔理大！

忠言逆耳

和理非中環 勇武18區 火魔理大

千祈唔好有事每一個都要平安返屋企

三十六計真係好犀利，咁多年都岩用

外面攻個出口俾poly入面嘅人

救命

我由狗攻中大一刻已經不斷提人 唔好死守

成日有人走出黎屌 今日退 聽日佢入埋你屋企就退無可退 條紅隧一失就會無

我屌 連今日都捱唔過 仲講咩鳩聽日

戰場黎架 唔通仲要人氹?

小朋友就係小朋友
鍾意浪漫戰死都唔肯現實d
理大唔係中大啊 無可能守得住架

曱近平

燒9屋燒9屋燒9屋

be water 守咩撚

前兩日暴大撤嘅時候咪又係比人屌話係散水撚

四件裝石油罐炸彈 有冇得突破

死守係會死人架

真 比人封曬 屠龍個班今次應該要比人打死 大家一齊救人得唔得

想問有冇記者係現場? 見唔到有live?

得啦 最型係你啦

狗舍

我講撚左成日開花叫人

要有航拍機先知乜嘢環境，有冇 popo 守

救人啦屌

救poly呀

守唔到一獲熟，一定比人告暴亂

搵哨睇 同開路

推，最後一戰

救手足, 黑警會殺人

要點救先得㗎

咩料啊 喺自己屋企投降 傻撚咗？

開係狗宿度，唔想理都冇得唔理

救救理大啊

朝早已經講咗，唔少巴絲前兩日都講過分析曬話留守係大忌
係都唔聽，標籤曬我哋做散水撚，覺得死守有座城好撚型棍
popo想攻入去係幾時都得，問題係在於popo想唔想
唔少冷氣軍師仲吹更多人過去理大守，我覺得你哋罔顧手足安危冷血啲

要返包圍丫
唔係六四重現

千祈唔好呀

如果開花無用，得反包呢條路

死守呢個策略本身已經係盲目浪漫
仲有啲咩執催淚彈整彼岸花果啲on9野

班撚屌真係害撚死人,成鳩日叫人衝叫人守
連登同tg都唔少呢d仆街

而家係追究嘅時候？
落嚟幫手救人未？

朝早好言相勸嘅人比人叫散水撚...

你真係蠢 唔係扮

開花

我地旺角打到好辛苦 你地唔好係度講救人 出來啦求下你地

點救

有座城可以做兵工廠練兵

咪撚on9啦，你估大學高層真係會扮睇唔到畀我哋咁做？

pishh

唔好問點救啦 需要火魔 勇武 mk要人

暴大唔走 估計都會係依家POLY咁

救人！

依家救人先，有咩意見請賽後檢討先講

開花根本救唔到
暴大個日證明佢攻緊城就唔會理你其他地方點搞
一黎可以攻主要敵人,二黎製造死城現象等人遷怒手足

見到全日係咁叫開花開花開花真係好撚燥

我地旺角俾人夾死

救人呀，求求大家救人呀

理大已經變屠大

食硬

想死想屠城就繼續鬧啦 冷氣軍師

Pushhhj

泛民肯放棄選票，出黎同政府談判：和平撤走poly示威者未？

你當係buy time又好，乜柒都好，就算比人屌扮大台都好，你係咪應該做d野黎救「人」啊？功利d咁講，全扮示威者都係你d票黎架！

可唔可以救左人先屌
就算真係做錯決定都好
都唔係用條命去換教訓
入面全部都係人命黎

攞

其實你都唔會落場，咁就梗係散手撚啦，人地無講錯你。

直頭打個缺口畀手足撤啦
開乜撚花呀

1959 #泳池對出 10-20防暴

岀嚟反包喇 屌你老母

後悔喇知錯喇抵屌喇咁救得人未呀！！！！！！！！！！！！！！！

推！！

唔好講咩告唔告你, 首先你要有命行返出差館/集中營

救人呀屌

快走！留得青山在！

點解唔開花？

咪屌啦,救人要緊,救左先賽後檢討啦.
傾下點救好過啦

包圍返佢地
真心已經輸左成幾代人
無野可以再輸

搵人出文宣
推上國際
政府用化武
一下超佢3萬人

時間愈拖，中毒愈深

反包圍呀！！！打一個缺口出來！！

要內外2邊都好有默契打同一路先開到

入面唔夠火魔了

*起

爬落橋得唔得，一早講左唔好守

今晚會係鄧寇克重演定係另一個長平?

推呀！！！！！！！！！！

去唔到前線 都麻煩今晚MON住LIVE

就算失守都好 唔可以變成第二個六四黑夜 要將情況推到上國際

次次一開波叫人就走
就被人叫散水撚
家下就叫救

出面開花既手足
又會有機會被差佬捉
唉
家下打仗！！錯左一步就犧牲更多人命
希望唔好再有唔應守而守情況出現

暴大嗰日沙田開花都冇理 啲狗都唔夠人處理同埋冇必要即刻處理

推 出入口都全封左

出左去再諗
人多就惡

推，重點

係，得呢條路有用

出來旺角先呀。我地頂唔順

死守咪變六四，一早唔走

旺角要人 要人 求你地唔好問點救

一係反包用火魔打退班狗，退到咁上下有路手足先走得

要推上國際
政府使用化武
兩間院校淪為隔離區
禍害未來幾代

[push

擺明怕你旺角行到落佐敦玩反包解圍

呢啲事後，依家救人先

有得諗

Right 但好過開花
第一 狗有足夠兵力應付（明顯唔夠人開花，請認清現實）
第二 狗明顯想今晚集火滅哂埋土仔，未必會respond to 開花

好似有個十字路口？

呢家唯一有得走既方法 就係開條火車橋攝去置富 甚至舊hall

救人呀！

一定有人走有人留嫁喇，你咁叻就唔洗係到做冷氣軍師，就去左幫人喇。

仲有冇路可以入到去

我唔熟個頭，最好開到路比手足走啦

屌
點救啊

狗重兵所有出入口

就算外面包圍，我地全部手段都係幫班狗抓痕

開花佢都唔會理
到時大字標題話自己成功
中共呢d位都要講面子

理大大把路
係咪唔記得晒d lab

咩人？

旺角有全鋪，唔好爆呀，如果唔係D警察會好多架，快廣傳

求下大家救人 幫手呀 班細路仔無哂路出去啊

tui

你呢件濕9軍師 暫時仲係滿手鮮血

721 85 811 831 101 1111

唔係預左架咩？

唉

電單車入唔入到附近
救得幾多得幾多

投你老母臭閪

但泛民唔會care真勇武, 從頭到尾都係當你外圍組織/必要時可犧牲

岩呀岩呀

#理大
2012 尖東橋下有示威者被數十防暴包抄 未清楚能否退回校園內

理大入面已經無唒逃生路線

推呀，出去救人呀

推推推

Pish

係咪只有反包圍先救到人..

入z 行路軌啦去友愛

各區開花救救埋大燒狗宿

一係馬路

如果今晚救唔到理大手足

聽朝等收屍

now or never

要走呀，唔係end game

所以大學高層會扮睇唔到，容許大家咁做？

推 poly 真係要幫手

推返紅磡，散水是否有可能？

#理大
2014 校園內有人呼籲示威者離開，並指：“我入得黎就帶得你出去”，其後率眾(至少50人)變裝從b/c core往尖東方向撤離撤退，隨即被過百速龍以及剛剛到步的2豬籠防暴包抄，隨即被捕

咪撚再拗 一係岀嚟一係傾條路線

似流

滅國

#理大
2014 校園內有人呼籲示威者離開，並指：“我入得黎就帶得你出去”，其後率眾(至少50人)變裝從b/c core撤退，隨即被過百速龍以及剛剛到步的2豬籠防暴包抄，隨即被捕

去何文田開花有冇用或者搞何文田政府

所以咪傾囉,
辦法係傾出黎,唔係屌出黎既,
你屌曬全世界有撚用咩.

堅定流，唔好亂傳

手足嘅頭最緊要 千祈唔好衝動

一定唔好搞埋西隧！

紅隧西隧封曬港豬冇得過海返工，香港金融公司運作唔到嫁呀！千奇唔好咁做！

朝早講撚左啦屌
話撚左呢半年BEWATER
無啦啦走去玩守城大戰
撐守個D一睇就知係支那五毛畜
叫趁安全走人就話走撚左邊個堵紅隧
鬼唔撚知咩 守到先得架 唔撚好話佔領中南海劏左曱甴王佢?
一係死支那五毛 一係死弱智仔
吹撚住冷氣都淨係識出屎橋

幫推

用衫做繩爬牆出橋或馬路？ work嗎？

理大生係香港人的希望

WTF ??

係，如果啲popo唔撒

唔似真, 我就未聽過50勇武會信哂一條友齊齊走

律政司一方納入禁令的紀律部隊/已婚警察宿舍：

紀律部隊宿舍：
1）豐盛街紀律部隊宿舍
2）高翔苑
3）葵馥苑
4）葵蓉苑
5）荔景紀律部隊宿舍
6）秀茂坪紀律部隊宿舍
7）上水紀律部隊宿舍
8）順利紀律部隊宿舍
9）西九龍紀律部隊宿舍
10）黃大仙紀律部隊宿舍
11）油美苑
已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

用火魔開條路囉

剛剛大爆炸

推呀屌

退入理大換裝 銷毀所有文具
就算被狗咬都至少難告得入

黎明行動

抵撚死 一早叫走又唔撚走 知唔知咩叫be water

見人會無差別屠殺

就算戰略失誤, 都冇同路人係抵死既

拉

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

咩叫抵撚死?
你真心想佢地死晒?
就算做錯決定都好
都唔係講抵撚死咁仆街下話?

其實5萬人企係紅磡都夠

屌你老味，你呢啲說話真係仆街到......唔撚想同你做手足

革命你估玩？ 革命要為左淡氣死守大學 一開始我地已經講be water點解最後會輸係唔be water到？

推！

紅館 有比賽 , 啲觀眾點走架 ?
紅館嗰邊係有狗守住左 ?

冇傳媒影到

又話唔割，而家你地揼低啲手足？

希望你明白用抵撚死咁嘅說話方式係幫唔到除左政府以外嘅人

各區開花冇乜用 D狗今晚目標poly
手足睇下有冇得殺出條路比polu手足走
一係就去狗宿啦

開花救人

其實紅磡依個位好不利

記者企得太遠啦 ... 邊度有狗都睇唔到

連狗企位都唔清楚

希望你明白已經無人救到佢地 因為佢地做錯決定 唔係無機會走

吹水咩大把路啦

所以你要話佢地抵死?

睇到咁多人係到講抵撚死我真係嬲到喊
係做錯!
但可唔可以救左人先再屌
入面果d真係人命黎

各位，咪應反化撚

直接 block 撚左佢地啦

佢地啲智障留言 都無營養既

睇嚟把撚咩

抺個身，變裝，走啦

校園內有人呼籲示威者離開，
並指：“我入得黎就帶得你出去”，
其後他率眾(至少60人)變裝從b/c core往尖東方向撤離撤退，
離開校園後隨即被過百速龍以及剛剛到步的2豬籠防暴包抄，
隨即被捕
該名人士隨後消失

明明有腦既都知一直有鬼係入面叫人死守 但大腦場軍動都就半年啦 點撚解仲可以有咁既死守事發生 以前打陣地戰都屌過好多次 依家竟然可以守大學守咁撚耐都唔走 仲想人救佢地 一反救佢地會令更多人被捕 二黎係無可能救二呀

都走唔到

請問...
用航拍飛機果類野，可唔可以運到物資架？
由天空方向送物資

反攻呀屌

爬牆，遊繩，鐵絲網開窿。。。sor，剩諗到咁多

IF WE BURN

唔知點解之前block過你 唔知你係五毛定我block錯

盡地一鋪強衝有冇機會
依家外圍企下都比狗搞

香港地理大發現，原來香港有咁多警察宿舍
已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

要快

1. 警察建築物，包括警署同警察宿舍
2. 政府建築物
3. 偉大嘅祖國建築物

堵下路好喇，如果唔係引曬d警力過黎，破壞佢地攻poly 嘅計劃就唔好

為咗確保警察屋企人嘅安全，提提大家今晚記住唔好去呢d地方

警察宿舍
1. 青山政府宿舍
2. 柴灣已婚警察宿舍
3. 奧卑利街已婚警察宿舍
4. 警察學院(香港仔)已婚宿舍
5. 上水已婚警察宿舍
6. 大欖水警基地宿舍
7. 青衣已婚警察宿舍
8. 屯門湖康警察宿舍
9. 西區已婚警察宿舍
10. 元朗已婚警察宿舍

紀律部隊宿舍
1. 豐盛街紀律部隊宿舍
2. 高翔苑
3. 葵馥苑
4. 葵蓉苑
5. 荔景紀律部隊宿舍
6. 秀茂坪紀律部隊宿舍
7. 上水紀律部隊宿舍
8. 順利紀律部隊宿舍
9. 西九龍紀律部隊宿舍
10. 黃大仙紀律部隊宿舍
11. 油美苑

空投物資，航拍機

裝甲車著大火

退到返去 大爆炸之 GG了

up

理大已經完全被包圍，入面既手足係無得走呀！！
遍地開花根本救唔到理大，要救只能夠去理大附近打出一個缺口！！
唔好再吹遍地開花喇！！理大精銳勇武完全被圍捕，唔救就無幾百個勇武架喇！！！

係理大出唔到去

認同

一定要救埋土

全力救理大手足，一個不能少！！

走何文田走唔走到

城大港大浸大中大出黎幫手呀！

Save!!

橋上面游繩／搭條梯落地面得唔得呀

Poly入面搵人開直播！！
鏡頭愈多愈安全！！！
有鏡頭先唔會有屠殺！！！
其他人有航拍開航拍！！！

習曱甴

家長準備接仔女放學啦！

Pushhhhh

未爬到落地已經狗車包抄

認真：真係要搵下邊D路可以出，仲有可以有車搭/家長接仔女。

再拖落去未必係辦法。

冇路走
得番全世界幫手殺出條血路

出黎呀香港人

咪撚講呢d野啦

依家救人先。
要有：人，和理非，街坊演員，車，路線圖......
仲要有乜一齊踱下。

Tui ng do 話我知和理非可以點幫 想喊

去現場或付近做街坊，分散POPO
人一多佢地就會派人手走

佢地叫離開條路雖然唔知係咪伏 但有得走既求下你地走啦

Pushhhhhhh

埋大咁細認真唔好守

救人呀!!

推一下先。

救人先

之後先討論點解會守

Rescue

SOS

係冇得走定唔肯走呀？

1

夠到都要佢地肯走先得嫁

今次一定要攻到D狗公自己走人！第二步救人走！如果唔係，就要頂到明早！明天同上班平民一起走！

換衫 去圖書館溫書 眼訓既去宿舍訓教
可唔可行？